留長髮嘅男人真係傾到眾生。。。

打響頭炮有中大哲學系嘅牙泉（泉b），為《哲學有偈傾》主持之一。經常笠住頂帽嘅佢，衣著打扮同主持風格亦別樹一格，仲周不時爆下肚搞「爛gag」，幽默而沉穩的泉b就此俘虜了小美的心。。。
幾時都話有學識嘅男人最吸引

被連登囝瘋狂吹捧嘅未亡人 — 吳婉芳bb，與亡夫育有兩子一女，其長子Casper外表得天獨厚，一頭飄逸長髮秀氣逼人！想同佢地嚟個母子丼極盡纏綿。。。

嚟自台灣嘅大眾男神陳柏霖，當年「大仁哥」一角令萬千少女為佢失禁式尖叫應援！風頭可謂一時無兩！

同道友柯震東份屬好友嘅牙霖，唔知有冇試埋一份呢？好想成為他的專屬白粉被他狂食。。。嘰

唔怕生壞命，至怕痴心錯付愛錯郎！！！

再見了我的寵愛 誰願接受這種奶共。。。

仲有泡國嘅東龍（唔知真名），師到爆炸的神仙外貌簡直完美暴擊小美的心臟！(>﹏<) 砰砰！！！

利申 反韓大使

彷彿天和地在挑選美跟麵。。。如著麵亦重遇了生死。。。

最後，當然唔少得小美嘅兒時偶像 — 美作，一向留開中分髮型嘅me睇落都有同美作幾分夫妻相，果然情緣匪淺，佳偶天成啊

收 我做你的迷

屌你啲例子除咗伊麵冇個正常

見到田味吉又笑咗。。

吳建豪....搞唔掂

留長髮都型嘅男人真係傾到眾生

外表被指激似梁朝偉嘅牙軒，留起長髮上嚟不羈味道有增無減！

作為新一代電影明星表現亮眼，戲路頗闊可作更多嘗試！期待更多作品

Too hot to handle, Matthew

好似個地拖笠落個頭咁

有著初戀臉的一智出了名是性格溫馴的大男孩，與之合作過的都對大讚他親和力十足！多首經典歌曲更是琅琅上口，唱到街知巷聞，絕對是香港的瑰寶啊！！！

發洩發洩你苦悶～歐噢

柏霖唔正咩
最正都係泉b

嘆息着誰又被傷了心 卻還不清醒。。。

你會看見幸福的存在！！！

美你最近典

哥哥呢????!

邊撚似朝偉

明明我啲例子都好正。。。佬味嗚哇

哇 x

天熱行過一陣髮味比你聞

CLS 成個post都無金城武
真係嘥鳩氣

好似耶穌嗰個？？ 最柒係中間嚟個條肥佬（想溝chloe嗰個）同埋harry

長髮表示個個都叫我剪

我剛post咗

唔准你咁講我美作

不錯 你呢

暴龍哥

死咗 有千嬋

Who?

b哥哥

禾

都ok 有啲悶

彈開不滿 歐噢～～

想拎佢啲頭油炒菜

Who?

利申金年10碎

你的樣子如何。。。

長髮唔得掂 短髮

美作

我也悶

世界第一

真係靚仔到爆炸

後生既木村
老左不了

識咩呀你

唔識 ._.

行運超人

其實ok...

想格劍。。。。。

係街見到白水bb一定追住黎含

Why crazy 負皮me..

後生係ok
不過老左面腫腫 皮膚好污糟咁

呢套真係幾好睇 係啲對白有少少浮誇同尷尬

mcm呢？

屌！唔記得咗

。。。。。。

嗰句咩香港唔係發夢嘅地方，聽完打咗個冷震 仲要嗰陣當時嘅年代明明就係香港好輝煌點解會咁樣講

無木村既有冇攪撚錯

有囉

Jesus好撚正
唔明點解無女溝佢

被HACK?

#52

屌你 玩膠

啲頸紋
Btw張圖好熟

River Phoenix

好撚認真撚 仲要林尾走咗

對眼有啲淫邪

發生咩事 邊個咁大整蠱

田味橙黎

如果呢個post係舊年六月之前開。。。

可惜佢係留短髮嘅婦人
簡直令眾生傾倒
一傾不起咁解

玩下啫。。。

入嚟以為有哥哥

193

聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票
聽日出嚟投票

屌你，污染曬我post

劉以豪都好型

Who???

呢個顏色真係搞唔掂
利申 唔識 香港人？

又長髮又有音樂才華

佢有留過長頭髮？

風屌你老母

我

香港人呀 viutv error

Sor 會更多留意

唔好同我爭

Overall 6.5/10

睇標題仲以為係講哥哥添

Who..

梁國雄議員.gif

單立文 千歲情人個長髮 look 應該係我見過最型男人

諗起佢而家個樣有啲重口味

一陣post 圖你唔好轉基

樓主哥哥又唔知係邊個
Viu 近期爆紅嘅 193 又唔識
連金城武都唔認唔出

好打有限喎

好想正評你

男朋友
戀愛嘅感覺

笑死，你起下我底不妨

倒

咁似張繼聰

陳柏霖都唔正常？

點睇 鄭帝元

大鬧廣昌隆個排天靈大師都係一絕

唔掂喎 ching

有冇圖，真係唔識

白水好正好想同佢瘋狂傾哲學

其實都係睇樣

無人欣賞泉b...

見到有個 post 講張國榮
So?

利申 反韓大使

絕膠

對5字

竟然仲未有哥哥大熱嘅長髮造型

其實大富之家個look仲正 Roberto

想當年

有聲

依家變咗膠面 woody

成日都係街睇啲長頭髮男人
覺得男人留長髮多數都好藝術嘅人

我見過呢張相

是，通常都好有個性

泉b真心正
男神
真男人

幫樓豬

成班古惑仔咁

我要鹽叔

等咗張相好耐

第一幅 牙齒柒 眼無神 塊面又無乜輪廓 搵個好少少嘅圖啦 睇到佢之後邊個都唔想睇

Paing Takhon

睇係咩年齡層叫佢剪姐 啲媽媽姨媽姑姐婆婆實叫剪 唔剪唔夠精神 年輕嗰代睇樣 樣衰嘅叫佢不如唔好搞咁多野正常留短髮算

好拎jai

撈~面
地球是否

屌樓主其實係咪阿泉自己嚟，一入到嚟心諗

不了。

長頭髮只服鄭伊健

好喜歡他

都話唔識 ._.

玩屎。。

有冇咁差呀

唔係 屌你欣賞佢又唔得咩

一張達哥都無

5/10 真心 佢留短髮我反而唔屌佢 佢留長髮搞到佢變得好做作

btw 金城武 去左邊
冇晒消息幾年

美

我屌你

田味橙無show 嫁

我俾朋友叫我田味吉⋯⋯

好睇

係正嘅

見過我，你就知咩叫長髮王子

追post啦有囉

哭撚左

鹽叔先正

因為d女太撚膚淺

屌
一見到李嘉欣就知係美人出post

洗憂做咩

咁惡

我都想講

想溝巴打。。。

圖？老母？

衰鬼

Kelly上連登。。。
啲人話似囉其實我都覺得唔係好似

你頂得順至好講呀，重口味，田味吉喎！

喜歡

鄭中基小姐

以為無張國榮睇都有得睇木村
依家出返去先 打攪曬

想睇返傘運嗰段片 有無ching 有

醉曖哥哥

夜媽媽嚇死人咩

負皮了

荼毒室oscar wilde都係長髪lor

還是喜歡泉b

福山雅治呢屌你

係 一出場帶住冷帽已經好正 除埋個下仲不得了

+1 一出場就比佢吸引左

牙峰 瘋狂算命

Lm

阿泉好正架 唔準你咁話佢
阿泉我成日睇你live同哲學有計傾j你架

係幾正但係個人好沉悶

牙泉我愛你！！！！

達姐

阿泉一定有mon post禾刀愛你牙！！

不了

黑水泉

泉B係我㗎

有冇人覺得呀泉同白水好似樣

Leon bb

咁多人同我搶。。。

唔算好似啦

張相好似有病咁 劇照都搵張好啲呀嘛

套戲就係講佢有病阿嘛

睇得出 長髮唔得喎！

Oh my love... my darling...

係

禁錯dislike

亞洲人係世上得金城武同伊健carry到長髮

好鬼靚仔！

捱不大。。。捱不大。。。

好鐘意呢隻man bun，但亞洲人仲係怪怪地。

頂最後一張隻狗仔嘅表情真係好盞鬼嘅啫

啲女唔係佢type 又或者 懶係保持形象掛
尻噏

牙泉

長髮始祖 樓豬都可以無視佢

小斌女9-10年前好似整過我覺得唔差
但小斌女本身個底好

唐鳯

一年半

哇玩咁大擺自己個頭上嚟

太靚仔了。。喜歡平淡的外表

巴打上連登比啲警覺性好啲，同埋你咁瘦減咩肥

妹下妹下。。。

都係減咗先唔肥

我都長髮 係咪想識我啊美人

依家不了
新紮嗰陣真係屈機

估唔到美人會出呢d post

撲街、、咁猴琴

我成日都出膠post

巴打ok..想cow

做咩擺我男朋友上嚟。。

咁都要減、、撲街

唔好post 金城武啦 真係靚仔同型到冇討論空間 外貌post 貼金城武好撚冇癮

全盛時期既東東真係贏哂

呢個post係傾長髮唔係外貌。。。

留名睇更多長髮

泉泉世一

你啱，同carry到短髮嘅女人一樣，
本身個底靚，留返長髮只會仲靚

唔錯喎

DJ界代表

唔靚仔咩髮型都柒架啦
少少柒/ 好撚柒

台灣youtuber RJ

仲要識打鼓同蔡阿嘎同how哥夾band

其實作為一個男人 一世人點都應該試一次長髮
唔理柒定型

Agger 留緊
利申 有鳩

勁撚鍾意阿傑，呢張笑死

外國好多耶蘇

先生 先生嚟㗎

木村都未撚出聲

佢只交男朋友㗎

亞洲男人少留長髮，歐美勁多

咁小斌女五官咁靚

靚仔到令人窒息

朋友send嚟。。。

佢做地產仔做得幾好呀

長頭髮男人, 見到係美人 開 Post.... 諗住點都會有哥哥幅相喺度..... 點知

都話唔知邊個係哥哥！！！！

多多g持牙軒

Xjapan

真心冇一個亞洲人夠佢靚仔

利申：非gay

加埋副眼鏡

留意返佢仲要係罕有嘅單眼皮大眼仔
氣質無敵

肥屍哥

雙眼皮割出嚟架喎係人都知啦

有冇人覺得佢有少少似李光洙？

屌你 個鼻有啲，但唔同type

啲五官好屈機，靚仔到好似漫畫男主角

牙武fans?

我都留緊，但係唔係好識打理
巴打 可摸耳過2招。
個過渡期 應該點剪，點打理？

有幸見過佢真人
靚到令人心跳

第一張諗起仆街好玩唔玩玩屎果個黑熊

除咗鄭伊健一個之外其他嗰啲留長髮可以叫靚仔咩

木村一個已經完勝all

近排有個緬甸仔 長髮J到我射左

@paing_takhon

你地自己去睇下

yes him, cls... 關楚耀加Kenny

啊泉同鹽叔都唔錯

識貨 佢長髮仲型撚過 Johnny Depp
堅係見過最型長髮男 種Man味 小田san都不及
囂到仆街

同意，鄭伊健等於長頭髮佢真係好有佬味

THTH 第一眼就比Matthew 吸引左

阿傑
一睇到長髮post就諗起佢
佢Youtube啲片幾好睇

我第一次睇片嗰陣笑到仆街

成個post都冇張國榮

真心 街邊見到留長髮嘅都會睇多兩眼
真係好吸引

推 你若放棄 誰衛我城

同Lana先係一對

蘇文蜂

林子詳個仔

其實我留長頭髮，係因為冇人會留意我，懶得去剪。

真咩

師兄宜家留到幾長同埋諗住留幾長先?

吳肇軒係吳肇軒
佢本來已經好好
唔需要將佢同梁朝偉相提並論
你講到佢係神級反而害咗佢

唯一一個令蘋果照妖鏡攻擊無效既人

好似日本個位牛郎

我肥屍都一樣得

13頁都仲未有耶穌

錫菲羅斯 好型

成日俾人話似朝偉嗰啲都無個似。。

泉你老母咩 ...最正 驗眼啦 第一豬西

全盛時期終於出黎

肥屍:陳浩南可以留長頭髮留到咁撚型，我肥屍一樣得

柏霖都好有佬味

竟然無我名？ 莫竣名世界第一！

係屋企打機

加埋個full beard

後生嘅axl rose正到

上面好多其實都唔算長髮啦

屌 終於有人討論呢樣嘢 ！
我都發覺香港多咗男仔留長
社會氣氛越來越接受到呢樣嘢

我個人喜好係長髮+眼鏡
好想同呢種男仔做愛

佢有種日本人既氣質, 唔知係咪睇太多日劇既關係

梁國雄議員：？？？

Rock友大部份都長髮

Game nexus 個jesus先叫長

Gay

識打扮+文藝型
呢種真係好心動

Ig: bobbykit_37

第3張真係

佢老豆係根本就係沖繩人

佢根本係台日混血好冇⋯⋯⋯

次次去hidden agenda 都有呢啲仔
同埋讀art嗰堆
見到都小鹿亂撞

成個post都無 小田切讓同長瀨智也

日本人多阿

林佳樹

樣子如何

日本人都好多醜男嘅

五觀近乎完美
有種不斷想望實佢嘅魔力

短髮都幾靚仔 眼鏡look

係！！！長髮男人真係好撚正

德信唔錯

邊忽講到佢神級？報紙佬同劉嘉玲都話佢似梁朝偉我咪咁樣描述囉，幾時有捧到佢神級？我話佢表現亮眼咋喎

仲有朝偉同哥哥

我老公無可取代。。。

係你！
我忘記了牙名

長髮+留鬚，想將佢哋就地正法！！！！

下佢台日mix

直樹

長髮男樓豬要唔要識我

微辣都有個

係我老公

Say that you love me say that you care
你喜歡的人是我不可以喜歡別人

你地一個二個咁猴琴

Me吹奏牙偉已多年

咁無計 我做二奶

小美，幾年前同你爭朝偉，我都算
今次泉b我嘅，佢條撚只得我可以含
各位請收皮

你都係偉b fans?
冇諗到咁多人爭泉b...

好撚靚仔

其實男人條眉都好緊要 伊健同金城武條眉靚到

短髮

泉b宇宙第一

唔怪得 mix得咁完美都幾難

講起Vaness 點解連呢張咁經典嘅gif都冇？

屌屌b
美作b

樓主應該幾文青

覆人嗰啲叫層主，我先係樓主

而家不了

而家剪短咗都好靚仔呀

老婆～

Sorry樓主
層主應該幾文青

爽爽：師兄！！

冇氣質真係咪留

Federico Balzaretti

好似泰國仔

留得都幾好睇
如果係靚仔仲有加成添

豪b

黎啦，等緊你

好mk

仲要係大陸mk個隻 無端白事 染個長金毛 都唔知base on 乜 🤢 戴超個幅成個八兩仔咁🤮🤮7 taste

有style之人 但都幾樣衰下

屌你老味百度

第一張咪連登知名professor

我見完你呢句，忍唔住笑咗出嚟

似錦户亮多啲

Carry到咪型棍
Carry唔到咪柒
就係咁簡單🤷🏻‍♂️

樓主你有自知之明就pin一pin佢

泉b

同埋我好怕金毛嘅人唔染埋條眉
好尷尬

笑到我
比個正評樓主你

有無近照？

乜水？

巴打

分享下點做到/點打理 可以嗎

Matthew真係正到仆街
可惜毒撚格

最期待畫面出現了.JPG

呢啲Cam佬 乸形頭 好撚肉酸🤢

作為一個專業Porter打手我表示不服 所以我決定po多張

l
條頸斷咗抬唔起頭？

檢法男女ge 魯敏宇

佢出po丁哥哥個陣你有ac未？